除左真主之外，仲有祅教都係蒙面

source link

真正火系魔法師Ahura Mazda（萬事得，無錯，日本車牌子個名）
感謝你憐憫世人苦多，賜贈香港熊熊聖火

附圖係日本美秀美術館所收藏既北朝栗特人石棺屏風
墓主葬於中國，所以石棺處處都有中國及佛教色彩

附圖上方可以見到真正既火系魔法師，一個祅教既祭司係度護持聖火
因為聖火係純淨偉大，所以人類所呼出既污穢空氣會污染到聖火
因此真正既火系魔法師係能潔淨世界污穢同暴政（引自《阿斯塔》）既聖火時
係一定要戴口罩以保護聖火既
所以圖上見到火系魔法師，我紅圈圈起既地方，就係佢係火塘前戴住聖火個情況

附圖下方可以見到，真正既火系魔法師係永遠都唔會忘記
水、火、土地都係光明及真理之神萬事得既恩典
所以火系魔法師係趕路個陣都唔會忘記，一定要戴口罩以保持世界既潔淨，同埋令智慧清明既君主能驅逐暴政

所以祅教有火塘，又會因為唔想污染土地而奉行天葬
有無覺得係某個好高既地方都有同樣既習俗呢？
事實上，西藏既傳統信仰苯教就係由波斯東傳既祅教
苯教係後弘期被修改過既聖典亦有述及苯教係源於一個叫大食既地方，相信係後人將波斯同阿拉伯攪亂左

而祅教有一個好重要既近代分支，叫摩尼教
係元朝末期，因為摩尼教信仰光明，所以又被稱作明教
真正既火系魔法師，係睇到《倚天屠龍記》呢段明教祝文時，應該唔難理解，聖火所崇拜既，係能驅逐天下一切暴君既真理之神萬事得

焚我殘軀，熊熊聖火
生亦何歡，死亦何苦
為善除惡，為光名故
喜樂哀愁，皆歸塵土
憐我世人，憂患實多
憐我世人，憂患實多
憐我世人憂患多
焚我殘軀歸聖火

可能大家都需要學下鄭少秋啦^^
（顧家輝作曲，黃霑填詞，鄭少秋原唱《熊熊聖火》）

祅教（zoroastrianism）係人類歷史上第一個一神教（唔係唯一神教，有唔同架）
雖然呢個宗教好古老，但唔係無信徒架

大家知唔知點解律敦治醫院唔存在既婦產科每有抗爭都會有唔存在既救護車送一個唔存在既孕婦去咁邪呀？
因為律敦治醫院、葛量洪醫院同香港防癆會都係一個姓律敦治既祅教帕斯人所創立既
因為我地14年個陣無用聖火潔淨過大地，無用口罩遮擋我地呼出既污穢空氣呀，所以萬事得嬲呀，咪邪囉，你唔信既話轉頭落街搵部萬事得既車，對住代表萬事得對翼既logo吐口痰落去，睇下萬事得會唔會化身成車主打你一身？！要信神呀，要信能驅逐暴政既聖火呀

大家知唔知點解今年真槍第一槍會係麼地公園打響，但無好似今次咁打中人？
因為麼地爵士就係祅教徒，我地雖然已經戴左口罩保存左空氣既純淨，但我地內心對驅逐一切暴政既熊熊聖火仍有所懷疑，所以打左一槍，但打唔中任何人，係提醒我地，唔好懷疑偉大既聖火呀
又知唔知點解香港大學對驅逐暴政其實應該佔更重要角色呀？
因為麼地爵士係當年港大其中一個主要創辦人，所以港大同學點可以唔矢志成為萬事得聖火既護火者呢？

係呀，仲有天星小輪創辦人米泰拉華都係祅教徒黎架
所以黨鐵封曬所有站個陣大家點過海呢
係唔係要感謝聖火？係唔係要感謝火系魔法師萬事得既恩賜？係唔係記得要戴口罩，以免污染純淨既聖火、水、土、空氣？
我都未記有幾多義士係俾奉真理光明至高神萬事得之名既車所救返啦

以後大家以後一定要記得敬拜聖火、敬拜萬事得，同埋記得我地大家既宗教禁忌，要戴口罩
呢個係宗教禁忌，無論通過乜野法律，都老奉可以豁免既宗教禁忌
咁平時大家就應該要多多俾人知道我地已經全體感恩萬事得，改宗麼地爵士、律敦治等建港先賢既宗教
祅教、拜火教、zoroastrianism等等keyword，自己識google啦

下面俾段祅教聖典《阿拉斯塔》入面，《阿斯塔》既其中一段頌詩俾大家睇
學識幾段波斯語經文，就更能證明大家係真正既萬事得信徒啦

終極真理之神啊
求你唔好俾暴君與暴政奴役我地
讓良善正直之君，以智慧、美好及清明判斷管治我地
每個人自出娘胎，都應該以為正直而犧牲為善
我們應該為大地與世界能進步而努力
以讓所有生物都能邁向光明與真理
真正既光明之神萬事得啊
你係我地既安全庇護所，為所有純潔正真既靈魂既真正歸宿
萬事得胡茲達啊，你以草木為大地之母化妝
自生命開端為始，令大地為人類長滿糧食
呢個係具有無上智慧既神啊
係永恆律法既真理之神所展現既智慧

以上為《阿斯塔》對萬事得既頌讚詩，下面連結有波斯語發音，時間係3:48-4.55個一段，大家請錄起佢，背左佢

香港伊斯蘭聯會普通會員申請表